Защита курсового проекта
========================

`Запись на защиту <https://docs.google.com/spreadsheets/d/1wHV76V4vc9fVDGWbXRJW4FJp7oahPuV286CMYZke72E/edit?usp=sharing>`_

Для защиты нужно:

1. Оформить и распечатать отчет, см. :doc:`Оформление отчета <./cw-report>`.

2. Подготовить презентацию. Слайды должны быть в формате PDF. Имя файла должно
   соответствовать шаблону: группа_фамилия_тема.pdf. Например:
   ИП811_Иванов_Петров_Калькулятор.pdf

   Рекомендуется использовать светлые темы оформления презентации.

См. также «Защита проекта» в :doc:`Курсовой проект <./cw>`.
